# Les bonnes pratiques 

## Les normes :
En code il existe des normes. Les normes ne sont pas les mêmes pour tout le monde.
Il faut s'accorder dans une équipe pour  utiliser les mêmes. 
Exemple en Js ;
 - on utilise que des simple quote ''.
 - on termine chaque ligne par un point virgule ;
 - Après une virgule on doit mettre un espace
 - Quand on met égale on doit mettre en espace avant **et** après 
  
Pour utiliser Js penser à mettre le script dans le fichier HTML

 ## Comment faire une recherche sur internet:

* Nom du langage
* Nom de l'action 
* Nom de la fonction 
